［你想贏定輸？］要堅持 就要病態地迫自己面對所有嘢

朝早7點 又一晚瞓唔著 打到一半又出錯post 直接入正題啦

承認啦 香港人
一個5萬人嘅德國聯署都搞到告哂急
代表我地打咗半年飛機嘅200萬 現今願意行動嘅 都唔知剩下多少

唔信？ 單講幾樣
校巴少咗幾多？
遊行嘅人少咗幾多？
寫連儂牆嘅人少咗幾多？
設計同埋貼文宣嘅少咗幾多？

其實真係少咗好撚多

半年啦 真係唔怪大家 講真 有邊個唔攰
再加上 人天生就有惰性
呢啲咁煩嘅事 亦本來就會有逃避嘅傾向
所以所有嘢都少咗人做 都係正常以及預期之內

但請記住
呢個可以係理由 但絕對唔可以係藉口
呢半年嚟大大小小發生過嘅事 我唔浪費篇幅喺度重提
我相信大家都無忘記 亦心知道要堅持
問題就係唔知點樣去堅持

如標題所講
要堅持 就要病態地迫自己面對所有嘢
想放棄 想懶嘅時候
即刻去上網
迫自己睇班狗嗰種囂張嘅咀臉
迫自己睇政府同班狗啲充滿大話嘅記者會
迫自己睇手足被打到頭破血流 同埋被斬到腸穿腳爛嘅相同片
最好日日都睇 經常浸沉埋呢一種環境入邊
只有面對 先會有真正堅持嘅動力

所以我每日都好嬲 我每日都好想香港贏
我每日都會睇抗爭新聞
我每日都會做運動鍛練
我每日都會留意有無新文宣
我每日都會去寫連儂牆
我每日都會堅持去黃店
我每日都會上網簽聯署
仲要大多數去到嘅遊行同集會 我都會出席
所有任何做到嘅事 我都盡力去做
因為只有堅持到底 先有一絲嘅可能性
喺成功之前 我絕對唔會放棄

雖然呢個方法對心理唔太健康
但我覺得好有效
我寧願做個痛苦嘅人 都唔要做隻快樂的豬
要病 就同香港一齊病
要好 就同香港一齊好

就係咁多 希望大家會醒覺

仲有好多聯署未夠人

利申無鬆懈過

[1月1民陣大遊行] 除咗大遊行 仲有一件事要所有人知道!!!

日日見到都會簽 做到嘅都做

我知道有一群人同我一樣都係瘋狂咁堅持緊
加油 就算冇人做 自己都要做
有人帶頭先會有改變

我開始唔敢望亦都唔敢開抗爭相關既野
覺得好煩而且唔想面對住班仆街冷言冷語講埋啲仆街嘢
而且諗起自己一留言就要陷入辯論模式就覺得好撚煩

外食必黃店 日日叫簽聯署
行動都係和勇不分架啦
完全明
絕非單單ig repost既人可以感受到

所以要迫自己 越逃避就越唔想做
唯有面對 先至會堅持去做

有啲人已經懶到ig都唔share 真係見唔少
我相信真係堅持緊嗰班係會明

先自推十連

我唔想輸

我唔想義士變condom

我唔想俾柒婆睇死

我唔想班狗可以甩到身

我唔想大家唔記得梁烈士嘅遺志

我唔想香港無未來

我唔想今次大好機會係斷送係我哋自己手上

各位堅持啊，香港人冇得退㗎啦

我唔想大家就咁放棄

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
1月1日 維園見

我盡試
我YOUTUBE 之前同5毛同藍絲混戰 係咁俾佢地屌
之後放棄左到而家 結果佢地一直留言搞到有成200個未讀

與其浪費啲心機同藍絲搏鬥
倒不如諗下點樣可以喚醒半放棄嘅同路人

有道理

Respect

Real

文宣 連儂 好多嘢可以做

各位真係唔好懶 希望大家可以行多步做多啲 唔係得把口講

好啱 睇到竟然有兩秒想喊

推你

多謝你 會keep going

根本日日都有野做！

話靜咗既 只係自己靜咗

保持熱度 不止憤怒

希望啲懶嘅 半放棄嘅 去思考下點解有班人堅持緊 同埋點樣去堅持

Push

All I want for shopping is 漆

So trueeeeeeee
自己嘅心態決定一切

未贏憑咩freeride

Twitter 日日要人
文宣日日都要貼

[行動post］12.31 2019最後一天得返3日 tst見okay?

鍾意外判
鍾意取巧
鍾意做少少扮做得多
香港人太聰明
太計算

飯要食 但謝絕藍店

藍絲要付出代價

熱度保持不求人

有計傾
我果邊都係咁上下

再休息就集中營見

想贏呀你老尾

Pishhhhhhhhh

快撚啲熱門

要一直做 keep住做 不停做 直到勝利一刻

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

tui

訴

求

sor cut左你

缺

一

不

可

堅持 Share咗個post出去未？

入我個帖自推十連補數

share左

已share 已推

push

開 一定要開 要抗爭就一定要開

P牌推唔到 就記得share出去比更多人睇到

要將自己浸沉喺抗爭嘅環境入邊

shared tks

就瞓 再推

德國聯署今次宣傳出咗錯，兩個唔同嘅議案同時進行竟然冇人解清楚！

我幾日前因爲share時有人問我話唔係上個禮拜簽咗，查吓先知道今次係「全球馬格尼茨基法案 99914」，唔係上星期簽夠嗰條「止警暴 99604 」法案！好多人以爲自己上個禮拜簽咗！

我已經搏命係 Twitter 見到啲冇講清楚呢個係新嘅德國聯署po澄清，我個人網絡唔夠闊。大家快啲周圍傳(Facebook, Twitter Retweet, Whatsapp, Line, IG, 蘋果，立場) 同周圍澄清！

急推！告急！

已經係咁叫人簽

真
經常出嘅表示真係好攰
但要堅持

你不是孤獨的 手足

另一 德國聯署 《Magnitsky Act》「99914」 2019-12-30 截止！

上個禮拜簽爆嘅喺《制止警察暴力》「99604 」，呢個係新嘅法案！宣傳功夫有不足，希望下次有改善！

聯署登記教學

叫人簽時要解釋清楚呢個係 「馬格尼茨基人權 99914」，唔係上個禮拜嘅「止警暴 99604」法案。

今次就係衰冇講明，以爲嗰個好似機械人咁見link就簽，先至搞到告急。

英雄所見樂瞳

黃色經濟圈的障礙

點解無人推...

同我出尼
有咩意見都好
喺現場講

我只想赢
亡口月貝凡
勝利呀香港人
總有一個角色適合你

真心有用post 但係冇人推...

雖然天氣寒冷 我相信大家 決心係會不滅
希望香港人做少啲冷氣軍師

其實 每一位香港人 貼少少嘅成本 好低
不如大家 試下 行出呢一步

每人行一步
加埋就會係好多步

其實香港大家有冇份？
保護自己家園 是一件很基本的事
而家不用 武器抵抗外敵
只係做少少 貼少少 就可以
大家還記得當初每一張便條紙寫上的心願嗎？
你由落筆果一刻，就知道其實自己可以為社會有所貢獻，默默在香港守護住

堅持先有希望

我哋要話畀政權聽🗣
民意🎈究竟有幾大👣
半年後的過去，踏入2020年
香港人反抗到底，守護家園的決心有幾高

希望在於人民🏃‍♂
改變始於抗爭🏃‍♀

但係認真post都冇人推 Sigh

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

最怕嘅 唔係輸敵人太勁
係輸自己

你睇我啲帖都係連登滲透勁 加啲人無開頭咁認真

教大家一個方法保持憤怒

當你見到一條片一張相
令你嬲到身都震埋果陣

save底佢

當你想懶惰既時候拎出黎睇

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

其實問題係我地凈係着重連登討論，好多人其實都無上連登，Facebook, ig先係最強宣傳

有啲人就咁出張圖 都有千幾二千正評 反而認真post就冇人理

啱呀 冇錯呀 保持憤怒就係要咁樣邊個係你

老老實實200萬人有幾多水分應該呢兩個月一早知

好撚中
最明顯就係啲直播幾萬人睇，現場就得百幾人
之後牆又係，啲人唔再貼，下下等文宣組做
明明之前所有人都會有份貼，有份做
結果好多人由參加者慢慢變番做旁觀者
但係佢地又唔想輸
所以只會係大遊行之類既場合先出黎
總結就係懶，冇堅持

淨係我身邊已經有唔少人連民陣不反都唔肯再出嚟, 一味淨係口講支持打抗爭者.

打多咗個"打"字

認真
我最近開始灰，好唔明點樣做
巴打有咩心得去平衡個心態，開post 屌佢地又話屌走人
發下脾氣又被人屈分化
明明最撚嬲應該係我地堅持出
結果次次都冇咩人都照繼續呢班

其實要堅持就係要靠不斷咁提醒自己
提醒自己嘅最好方法就係不斷咁樣重溫以往嘅畫面
因為有好多人睇唔到就當冇咗件事
所以要迫自己 睇迫自己面對

其實要同自己講有情緒係好正常嘅事
但係有負面情緒嘅時候要學識去退後一步睇成件事
就好似有人見到冇人做嘢冇人出嚟 就會嬲同心灰
如果當下keep住呢種情緒 就會好容易發火屌鳩人
結果就越屌越少人

所以真係要冷靜自己 用分析同埋鼓勵嘅心態去同身邊嘅人講 就好似呢個post咁

温層

你睇我個FA檢討帖就知

社交媒體對象係年輕人
實體文宣就係中老年人
兩樣都不可或缺

我覺得你嗰個1月1號提醒post都好有用

做到嘅都做

一邊提醒自己唔可以麻木
一邊去做所有嘅嘢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

pish

一坐巴士 食飯 就會用Airdrop大法

香港人總是善忘

所以要透過不斷強迫面對 去提醒自己

除咗強迫仲有咩方法

如果是強迫的 又如何確保不是人云亦云 羊群效應

除非你自己對呢個運動有切身好深刻嘅感受
如果唔係嘅話隨着時間嘅流逝 係會慢慢麻木
唔想咁樣 就唯有強迫自己去睇呢半年發生過嘅嘢
咁先會有個警醒嘅作用

小推

我諗咁搞法我會變左精神病先，多過真係做到繼續面對